照突發 侵侵話自己贏左

其實佢話won，唔係have won

結合埋上個tweet，串Biden舞弊

佢應該係想講，佢2015年係真正選贏，而而家敗登係靠出cheat先「贏」